[陰謀]KFC 白汁雞皇飯無曬綠豆?

有無人發覺白汁雞皇飯無曬d綠豆

德政

比人食曬黎下火

唔係青豆咩

青豆定綠豆呀

好事

三色豆狗也不屌

仆街大集團想慳錢囉
都好既 反正都擺到黃鳩晒又難食

多撚咗啲濕鳩洋蔥

青豆呀on9

啲青豆好撚硬好似未熟咁

青豆同綠豆唔撚一樣架柒頭

Lm睇曼德拉效應

我email 投訴過啲豆太難食
唔知有冇關係

實係巴打你影響力高

真係 以前係用綠豆

但而家睇返啲相係青豆

咩綠豆阿